650-700w火牛

請問巴打們silverstone ST70F-ESB好唔好？

如果其他牌子650-700w火牛邊隻好,750蚊內

Thx